呢支野點用

點用有咩用？

滴落隻眼

隻眼會大左